Pour lancer l'application:

1/lancer serveur sql 2/modifier les paramètres de connexion dans config.js 3/ créer la base de données avec le fichier sql dans saveDB 4/dans le terminal: node server.js 5/ voir application sur localhost:8080/